無緣的感情

唔知大家有冇試過讀書對一個有好感ga女,
因為自己唔啱時侯同佢表白,但佢又同另一個人一齊左,本來佢係單身,我都識佢男朋友同識佢本人因為又係讀同一班,大家都有試過一group人出黎聚好多次.
變左本來幾個單身,突然有對情侶. 我個心態慢慢接受,佢開心就OK.

唔知有冇人同我一樣試過咁ga CASE ,

my life is too sad

經歷過同你一模一樣

你最後點，佢地結婚未

睇左無錢的感情

唉

push

其實點知啱唔啱時間定係佢完全無鐘意過我

不如你答我，唔捨得等唔等於愛

愛有固執，凡夫的愛緣慈悲心就無，我會捨不得，但佢開心我都要放下

佢地而家未結婚，但係之前有一排佢啲fd仲係咁約我見嚟，我就不停迫住睇佢地親熱